樓上隻水炮車噪音滋擾

你中午叫人黎打牌打番一個月

1823 環保署啦

攬炒囉 屌佢老母
佢免疫 佢雀友都驚啦

非法經營賭場

點會無犯法 鄰里噪音
你個管理處唔想煩咋
日日都call警察啦 等佢周身唔聚財

1823搵環保署啦 每日都1823 999

超過3檯先叫聚賭

震樓神器 你都唔識

買部神器隨時震番上面啦

唔係，淘寶有隱藏秘密
想知再講

租佢樓上得唔得

長開共震自己去 staycation 1個月

唔得就再買 set大喇叭長開, 還掂999, 管理公司都唔理

全幢攬炒睇邊個頂唔順先

佢話佢每日中午瞓覺，已經對噪音免疫叫我慳返啖氣
人講你就信 比我都恰鳩你 廢柴
仲有面上黎取暖

一個月返黎層樓冧咗

介唔介意留tg
我fwd條link比你

咩承建商既樓底咁薄

係女性又點？

咁撚驚 你咪硬食攞 無問題格

自損500都要共震佢啦
多啲搵管理處拍門煩9佢
再唔係搵張開西望

日頭上去拍佢門 夜晚就報警 一晚call 3次

佢幾多歲，有冇諗過溝左佢，屌佢

做雙租 自己個單位出租咪搞撚掂。碌鳩唔識轉彎。

就算你對樓上條仆街都支持你
呢類人唯一解決方法就係死

係時候出動地震機

突發！我朋友屋企同佢樓下幾個單位，個座廁都湧出大量泡泡！

洗潔精幫倒你

獨居女性又點？

每日中午都上去大大力拍門，同佢講。
每日得閒冇野做就上去拍門

同佢d雀友"傾下" 得唔得

南亞朋友應該好鍾意同水炮車玩
可以請佢哋同埋水炮車講道理

我都諗起呢個

國安電話督佢灰

咁都係樓主問題上面啲人痴撚線
宜家情況就係冇野做到，樓主一做咩對面實搵警犬幫拖
一係比人拉一係硬食

你唔撚好戇鳩啦, 人地話對噪音免疫你又信
係同情你對貓狗先講, 買唔到震樓神器就鎚仔, 厚書, 睡房床, 天花板, 做乜你自己諗
你間屋唔會聽到好大聲, 樓上應聲到仆街